美股認真討論區 MXXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

R.I.P

今晚兇多吉少

NVDA搞到個倉紅左

Plug

Rip

停左牌 但係咁跳

隻plug

啲call molamola

開返啦

停完 42

走唔走隻plug佢

一隻U令成個倉見紅

Faamg時代已成歷史

睇下最後點
如果照過會有另一場
之後各州開花
內戰應該唔會

點解會咁嫁
明明訓前AAPL彈緊嫁
點解起身會碌返落去嫁

訓醒又跌番。仆街戀童登

same

內戰啦 大家真係唔好再買美股
轉買港女十年牛市一地都係錢

PLUG
有無plug 船員

真

呢個市左一巴右一巴 又係新聞市
落hedge都難落 d 支持忽然好虛無

寧願拎月餅罐裝住d錢都唔會買港股

美國算唔算基本面變晒
無論邊個上都得唔到另一半人支持，再咁落去內戰/ 分裂？

再加埋美金係咁跌，今次美國金融仲唔趁機閪冧？

買左 BB
哪有錢？

屌你老母

tan 120

橫盤啦各位加倉未

太大波驚驚 轉投港女懷抱

其實琴晚做咩倒插返 投完票啦？

真心定假膠？
Plug 我2020 年中推到而家
你2020尾先入市 我都幫你唔到
同埋我分享得個d我都重注同睇長線
係要講短期ge 事

果果

石仔penis sell未
定賺緊石

盤後升到痴線

U回咁多想加倉...

盤後升番唔少啦

訓前綠燈
醒後又紅燈

到港女牛三喇 日日咁大成交

大市繼續破緊頂
國會真係wfc
繼續炒股

SPAC、small/mid cap勁升

帶量跌wo 小心仲冇得跌

有無真係咁恐慌

btc最誇張,已經 3幻7,可能今個星期4幻

希望d傻淡唔好做淡做過夜

買咗咩

諗太多，轉左場炒台股姐。

睇股市最實際.隻隻指數都升邊有恐慌
上連登勿認真

黑木清

暫時放棄隻股吧

一早起身就見到佔領國會大廈

全面倉深綠，得佢紅，9叫下姐
我今日親眼見 BB 俾淡友吊著打。

BB 苦主便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“見紅不能算豬……豬！……Strong Hold 的事，能算豬麼？”

接連便是難懂的話， 什麼 “BB 苦主固窮”，什麼“VCP”之類，引得眾人都哄笑起來：連燈充滿了快活的空氣。

o的crypto股盤後又黎料

Plug 盤後龍到
DIVER巴出嚟開香檳啦

I have a position

想太多，SH中

一早滿倉啦等你咩

呵返

點解我唔明你意思

都話佢地一晚收皮啦

美股會唔會隨時滅世棍

應該會長期持有一年起跳

... 清倉

琴晚應該d淡友等左好耐以為有得翻身

驚西

會啊，驚唔好買

痴撚線 唔講以為國會俾人炸撚左

滿倉冇位入

FF 內戰
可能用茶錢重貨 SQQQ

打到入國會都升，內戰納指30000可待

納期照升，美股又嬴

個女人死咗

民主黨全面執政利好股市

散水啦

Rep. Cathy McMorris Rodgers says she will no longer object to Biden’s electoral college win

點算啊雙目清
一星期輸左幾皮野

點解唔一早買台積電

不出一個月 jks 100以上
信唔信

D appl call 豬死了

好想hide咗隻U佢

真勇武

要講政府有政府po, 要食嘢去食嘢po, 我要呢度係純純正正嘅叫春po, 有咁春得咁春

打落水狗
無人再俾面侵侵 帳號都俾人封

亡國了

上星期106賣左100 股tsm去 高j 138 aapl

做咩唔坐，而家116啦

一切都係影子政府寫好嘅劇本黎

牛定熊

Why not both

買台積電/蘋果/微軟 等財報爆升？

pltr 豬死了

係唔係個個連登仔都有買U 同ai

Twitter

石仔你唔好氹我喎

未買 準備入手

越亂就越好

plug尋晚最高點放晒 訓醒屌一聲

你當初做咩唔坐tan

石巴你有冇買

Snow 一個月高位跌咗4成

妖股無230都唔洗睇

起身+30%

哪有錢
300tsm 賣左100 股
加倉aapl @138到300股

我當初坐TSLA發撚左啦

會唔會引到支共武統台灣省

no

106 無入

106唔入tsm，113唔入而家116啦。再唔入就120

個巿強到完全冇力跌

石仔入返tsm ??

咪燈啦

113貨

113.45

佢尋日地圖炮

Diu

我係有小小因為地圖炮而轉哂銀行股

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1519.07 , -19.34 , -1.26 %
連登Core指數 : 9963.75 , -94.39 , -0.93 %
連登支概指數 : 1455.77 , -42.29 , -2.82 %
連登光時指數 : 1078.98 , -3.85 , -0.36 %
連登舊經濟指數 : 1483.20 , 39.11 , 2.71 %
連登奢侈品指數 : 1417.57 , 10.96 , 0.78 %
SPY : 373.55 , 2.22 , 0.6 %
QQQ : 307.54 , -4.32 , -1.39 %
VT : 93.72 , 0.66 , 0.71 %
BRK.B : 230.27 , 2.77 , 1.22 %
ARKK : 128.23 , 0.47 , 0.37 %

又磨番一排定啦

石sir 破燈

我專登等佢跳空回調先入

連登etf 出師不利

NVDA搞到陸沉

倉：-0.4%

U係channel底

u 同 ai 先勁

點解連指搞成咁

爛果

等我真係買到3080 先會望佢

plug返轉頭接我上車啦

係，所以我冇放，但如果冇貨既我會觀望多陣先入

hydrogen大贏家
隻隻都10-20%

3月到期應該點部署

nvda同aapl都拖低曬

今日插完一下盤後升咁多, 好驚

掛133試下接小小

U 真係咁好？ 有咩咁好

美股台巴絲全面進場

我對RKT手足唔住, 入一入黎先

錯過左plug幾時入返場好？

Chi sin
做乜鳩

再絲有無係船到

自武肺後已經覺得股市係平行世界

Crypto 就嚟爆炸？

現價

琴晚加完注大彈開開心心訓
今朝起身見到落返底

你正股唔驚既

Cls
死咗人都可以繼續升

忘巴大tan點解搭唔沉

rkt ceo出沒注意

之前3X落咗
諗住回到2x 再上

琴晚追咗果果call

瞓醒又數鎂
數輸幾多

多國領袖譴責示威者闖入華盛頓國會山莊

美國一批總統特朗普的支持者，闖入國會山莊，示威者與警方爆發激烈衝突。多國領袖譴責今次事件。英國首相約翰遜表示，美國國會的衝突場面可恥，形容美國代表著世界的民主，現時應該要和平有序進行權力移交。加拿大外交部亦都表示，權力和平過渡對民主至關重要，將關注事態發展。法國外交部發表聲明，譴責今次事件是對民主的嚴重攻擊。歐洲理事會主席米歇爾在Twitter貼文，對國會的場面令人震驚，有信心美國可以確保和平將權力移交至在大選中勝選、民主黨的拜登手上。

2021-01-07 08:22:04

再唔入200

Gel一gel先

係呀好快200架啦

準備入U

屌佢老味臭閪

點解你唔肯放過tsm

屌，夾埋嘅

蘋果搞乜撚野呀屌

屌你買左未

仲有力加注

護城河

納期大棍上緊

Tsm強到 完成無力跌

研究下先

除左整game 佢仲接觸到3D 圖處理，好多行業長遠都係用3D圖 ，例如工程，所以係有料

Tsm強到，3月升到1月唔識跌

屌 92入晒啦 等你咩

你好啦

石仔好似3,40入過tsm

Jks 橫行左咁耐
大陽能板塊又勁
不出1個月突破 100蚊以上

無唔知石仔fair price在幾多

BTC $37000

全面龍市
淡友

我最初60入左 果陣用牛牛 後尾轉倉FT先放晒再入。
佢早過我入但出出入入 我就坐定SH

U咁跌冇左成個月升幅咁濟

diu 隻plug 痴尻左線
琴日見唔多對路 放曬 dklm

125摸底止賺左ARKK

唔掂喎要正數先得

一開市$30大大力彈返起 20ema線強力支持都唔多對路
Ching 用開咩指標炒股

不問價

做咩姐你，未夠9點

再見了

倉:-0.2%

今晚再講

止賺師

人SH我SH
點解我會SH AAPL呢隻垃圾
幾個月無撚郁過

坐唔定 唉 好辛苦龍市但豬緊成k usd 又

輸咩？

冷靜下
錢賺唔哂 hold 好本金 睇定再入
你呢個心態 人人必經階段

過左ER我即賣

升返哂無事啦

唔夠你黎

話時話 如果啱啱出左b仔 有25k鎂
大家會考慮咩中長線股

我都係咁，掛住止賺反而輸得多

Bonus 25k

NVDA真係

TSM無得輸

屌你, 有bonus, 仲要25k, 仲要係鎂

講左幾日
530就要放

SMH

Sc左 525

咁裝啦 唔好再掂美股啦
泥足深陷 有豬冇贏 千祈咪買

日經龍撚到

有咩問題 個市咁好
我日日番工做野架

星期一叫你地 nvda 530 要放
星期二叫你地 nvda 530 要放
星期三叫你地 nvda 530 要放
星期四得返510

開波
Live: Congress To Resume Counting Electoral Votes | NBC News NOW

no
你已經入貨
仲好記得 tsm 係103至107俾你玩到失去自信

fubo 九連陰
yala唔撚升
aapl倒插
goog摸頂

你老尾2021係咪唔旺我

乜嘢工有25k b仔

揾緊位上船

QQQ啦

你就好

bb 輸到hihi 唔再玩

新花式

Same

it

屌 龍市 但買個d 仲未妹緊
想點呀dklm

aapl tsla 苦主

尋晚已經沉緊

+1

前幾日睇緊pltr

就係見到你有 qqq 我放左

最顛係出美金
25k b 仔我都有，不過係港紙

清....咁梗係港紙
我轉做鎂講者

蘋果為中國用户發了款新品： AirPods Pro牛年限量款

...

廢老股 靜靜地贏

差少少到150

HKD$200,000 本金，買入咩資產做增值好？

我都想孖左佢入tsla玩一年

減持科技股

好巴
JPM

尋晚埋伏左jpm同gs

定期最好？

玩美股都豬？

等睇上200

佢應該係5毛黎

起左低，2個可能

1/ 內應

2/ 真手足但俾9攞左acc

3/ 估錯

講個笑話: YALA

幾時解禁

估錯

不嬲左媒藍絲都一棵美國心, 對美國野特別清楚

咪玩 25k鎂唔夠養個仔

買得小小, 想加貨

工程用Autodesk

Btw 係咪無左$ocgn 條大船
幾個post 都無人吹奏ge

剩係打爛下野 BLM放燒警察局

Ttd隻垃圾廢到 早知唔買佢 日日開講插到收市

白蛇尋晚好似入左貨

我都記得係用3Dmax
順道講埋autodesk既話 動畫maya好勁
不過價錢真係好貴

唔好意思

2021 美股區第一單新聞

白蛇連續上水兩日
老美就連龍兩日

大家俾D 掌聲白蛇

納指沖呀

put?

開始多人gel 頭, 今晚肯定倒插

Block左睇唔到，好似上post有貼倉

再龍都唔關 SaaS認真討論區事

搵下先

Pltr yala 輸最多
都係乖乖地買tsm tsla aapl

三紅
vldr, lazr, yala

Saas 淨係跟跌nq升返都係跌

打爛嘢都唔多咁樣叫riot blm叫rebellion啦
依家急住出嚟譴責係因為啲議員官員係建制要封後門
如果建制秩序咁易收皮就得日後大把會衝國會山莊

autodesk 用緊U 引擎，好似係

山蛇派完貨，功成身退

印象中，DEM上台，GS會好，GOP上就JPM

幾多個月b仔嚟

個世界就係咁 邊個得到勝利就任佢點講...

港股堆中資科技股都插係咩玩法？

game engine 雖然唔係話乜嘢好高科技嘢，但就算有一個好驚人嘅game engine，短期內都取代唔到佢，因為game developer 用開，要轉新都要學習同摸索下。

做咩呆登登基港女會插水

無計⋯後真相時代
新聞都係任由勝方自己up...
trump今鋪似完
搞到咁rep都好難再撐佢

依家絕對唔係四年後就能夠解決嘅問題，而係人類文明燈塔 正式殞落 ! !

cctoy咁搞法好難唔癲

支那寶唔比用
Alipay唔比用
牙雲失蹤
短線插下好正常

一早blk左,唔係風向撚就係五毛而家cctoy勁多呢d po

Godot 不過有排

想睇到時buyden出招打支之後cctoy會唔會變埋小粉紅

似 on 9 仔多

琴晚加倉果班嚇到瀨屎未

佢又講股票...

nvda搞咩

乜事？

全倉炒妖股

瞓醒倒跌

Tesla

搞咁多野都係唔夠全倉tsla好

岩岩先買左本書

1 ARKG 01/6/2021 Buy BLI 084310101 BERKELEY LIGHTS INC 117,743 0.1313
2 ARKG 01/6/2021 Buy RHHBY 771195104 ROCHE HOLDING AG 116,997 0.0636
3 ARKG 01/6/2021 Buy RPTX 760273102 REPARE THERAPEUTICS INC 2,239 0.0010
4 ARKK 01/6/2021 Buy TXG 88025U109 10X GENOMICS INC 336,584 0.2521
5 ARKK 01/6/2021 Buy TXG 88025U109 10X GENOMICS INC 174,432 0.1323
6 ARKK 01/6/2021 Sell NSTG 63009R109 NANOSTRING TECHNOLOGIES INC 96,972 0.0364
7 ARKK 01/6/2021 Sell XONE 302104104 EXONE CO/THE 39,906 0.0022
8 ARKQ 01/6/2021 Buy RAVN 754212108 RAVEN INDUSTRIES INC 200 0.0004
9 ARKW 01/6/2021 Buy OPEN 683712103 OPENDOOR TECHNOLOGIES INC 119,700 0.0593

TXG

白卡佬

陳沂，雞排妹，同佢
Follow開依三個都講股票

靜靜地嬴

係台灣做youtuber 真容易, 求撚其鳩up , 冇動畫冇盛, 都噤多view

陳沂 邊個來 大唔大波

人多

侵ban 9 晒啲payment app, SQ飛龍在天

陳欣欣

但唔係有條女死左

隻V仔都上埋就完美

今日咁樣真暴動 美股仲唔跌?

dklm , 就咁影自己煮面食, 係度9 up , 我今日返工乜乜乜
dllm , 又幾萬
cls

PAYPAL

我上黎搵苦主wor

同小豬，吳宗憲有仇
鐘意睇佢屌7佢地

deep state入錢死頂
好快崩盤

騰訊GG

咁你都可以試下

仲有而本 之前好巴介紹過
睇左3分1就擺左係到

V 上得 我隻$aal 都應該會同步上啦掛

左膠：如果唔開槍因為佢唔係黑人
左膠：打死左佢因為佢係暴徒
講晒

都未正式開戰 輕鬆啦

楠哥講吓普通話都十幾萬訂閱
過飛巴線的巴打可以試吓

呢本好野黎
同我睇哂佢
包你有得著

Aapl

升番哂無事了

買左2月

係要睇多幾次

明知阻唔到 上面d人做大戲 係班侵粉自己失控

你買得起嘅時候就係入場時候

納期升乜嘢

我要入市呀

減左少少aapl
iphone 12 mini 銷量miss target

sq 係咪vcp, 想買了

Agger
但我呢排有d 懶散 打下單機 抖一抖先

侵粉take literal
人地就鳩up

講下白卡佬?

Sq垃圾 日日跌

連登仔托上去既，唔好問。只要信

琴巴有傻淡all in put
想知佢今日仲有無命

條片講左大綱 就係個個都諗同一樣野 你要反向思維...
跌撈低 升放

美帝內戰未

尋晚其實爭啲坐唔定 但係太眼瞓去左瞓教算

TWTR FB垃圾公司

BLM 玩左成個月都無事
就算內戰 起碼軍工股會升

penis sell未

無論美股係牛係熊，NVDA同AMD都只係會跌

blm咪又繼續升
衝下國會好少事姐
如果話琴晚有恐襲咁就癲啦

-0.2% sell條撚咩

數漏左AAPL

Gop office好似有炸彈

咁唔係我了
0成本渣緊

Designated Survivor

以前賣咗啦

跟住好快比人拆左
美國做反恐拆野好快
因為吸取哂以前經驗

川粉搞咁柒多野
tan今晚等120

60分圖浪底賣咩撚野，加倉先係路既

有經驗 反應快 無事 利好

琴日美國開會又開槍又性 美股都可以升到咁 到底成個市埸有幾想個市升............

睇twtr啲政客吹到美國好似亡國，打緊內戰

A字頭既都係無撚用
跟3T大船日日數鎂

Twitter封鎖特朗普帳戶12小時 若再違規永久停用

好多人買iphone 11

根本政府/總統都係受制傳媒/tech giant

美帝19世紀打左場真內戰 經濟仲好過以前

Same here

亡國（+0.89%）

有史以來最慘總統明明係最做得野個個

Trump無列根手碗同手段咁高
Trump一直學習對象都係列根
但學唔掂 唯有寄望Pompeo

今晚去買返部先

12 mini出得太on9 la
班友一係買se2一係上12pro

今年12pro唔知道係因為產能少定賣得
仲炒緊
6之後無試過炒咁耐

Cls公司 all in tsla唔洗諗

應該d 細機黨買哂se2 未有咁快換
仲要5g 倒水

sq+qq
etf組合=sqqq

佢琴日先促成沙國 同 卡達和解 佢做DEAL真心係好勁
我買左ESGV 未來四年民主黨左膠當道 依隻實有D前景掛

好奇侵落台之後佢在任傾成和解個d會唔會又打過

唔洗講啦

b i t c o i n

12 mini 三年前跟IPX 出就屈機
今年早幾個月又出左SE2
細機市場已經食左大半
我所知好多人就係換左SE2後宜家望住MINI覺得ON9左
佢地想要MINI
但無奶油隔幾個月又換機

係
個timing根本唔知道發生咩事
我真係唔識人用12mini
se2放落12mini呢個位出既話黎緊個er應該靚仔到飛起

列根咁勁 天生咁濟

人格魅力我敢講美國總統頭一二 最多可能輸俾華盛頓

收到 今晚唔打機煲埋佢

今次大鍋

係因為有個共同敵人aka伊朗

Nvda真係痴晒線，唔撚識升

仲有萬幾股uvxy未放

忘巴日日都勝利巡遊

共和黨大敗傷心數鎂區

plug 成個氫能板盤後都升到傻

貼倉未

人人都望佢插
邊有咁易捉呀ching
今晚繼續破頂向上衝

難d Bor 華爾街班撚樣擺明托住

啲左膠同學院離地撚話奧巴鹿偉大過列根

又唔知炒乜

清有見地

South Korea's SK Group to invest $1.5 billion in fuel cell maker Plug Power

美國d新聞睇到好混亂
其實你地驚唔驚內戰？

驚佢唔打, 唔打邊有平貨執

大陸咩

Obama
佢未至於廢 但評價一定係overvalue 中庸之才
但佢演講係T1級別
列根演講就T0 級別

日韓都玩氫氣

咁黎緊既ER都係靚仔到PK
IP12PRO仲係供不應求
M1機供不應求 以我識既IT人都有讚無彈
HOMEPODMINI又供不應求
IPAD又係咁....

... 咁我問你美國仆街 你d錢可以點？ 轉玩A股 港股？

日經三幻先定痕指三幻先

原來係咁

大陸先唔會打

睇得混亂咪唔好睇
驚咪上金銀號

掃sqqq

做過演員拍過戲嘛 有人格魅力都唔出奇

根本唔洗驚, 有咩好驚
自己地方都搞掂

你地無留意開

14000 sdow ok嗎？
想一波收美國皮 食下午茶

睇定d總好過食棍既
黎緊幾日都一定係震盪得好勁架啦
唔洗急住加倉

加倉時機已過

有咩開心得過3t千升
atm跌到亡黨

大把機會啦

唔係TAN咩

利申 有QQ@15X, SQ之前食少少已清倉

睇少d時事台

呢位睇黎係12月打後先加入美股
唔緊要 歡迎加入美股認真討論區

唔會內戰啦

列根
羅斯福

我睇開60分鐘圖，岩岩做左個底

石sir 唔好燈住

我就唔信

快啲俾我落船，唔想再玩新花式

9月加入 入市即食大棍
所以驚驚

你有無諗過開60分鐘圖睇你2020個倉走勢？
可能有暗示

大家早晨

每日掛 530

Not all in not all out
驚就留定buying power
做足dd 再入市 會坐得安心d

行誠品又見到垃圾obama封面書

早晨 今日係一個精神既早上

桂絲早晨

你個倉係咪盤整緊 準備突破

我睇左我2020張圖基本上係咁橫盤...

點算
PLUG仲可唔可以追J

想知邊隻係爆升股睇新聞就得架啦

摸頂巴
食棍食到冇感覺

個時全倉一野入晒 入左一星期成加倉-40%
之後慢慢追返黎 以家都叫有20%profit
keep緊4成倉 留6成cash等下

我睇 tim pool 都唔覺得亂喎
巴打睇開美國左媒？

Diver 巴

等睇d人望住唔敢入

年輕人有咩反思無跟我巨掃solar

驚 已PANIC SELL CASH IS KING

我頂丫 沉晚掛到個盤咁低都成左
臨訓都28.2 掛26.8都成倒

果dodo出嚟穩軍心未

大部分都係Qqq 成份股？

忘船長琴晚應該執錢執到條腰都就斷

忘巴
只喺諗唔到tsm 升得咁勁

通常依D 都一野冇回頭

精神

幾乎全部科技股

幫手一齊屌佢老母

石囝買齊tan tsm tesla
不過penis sell晒

宜家唯一conern都清埋
trump係政界應該無哂credit
美股仲唔爆升
跟住支概又會爆上
世界和平又進左一步

咁會難捱d 一日半日姐
月尾就到你gel

tsm 每日都加緊倉，不過入得太少

aapl垃圾嚟，放咗佢ok?

今年舊經 value stock追落後
科技未必咁好表現

係時候攻佔火星

所以慢慢加倉中

我打算轉羅素

[人類總要][無圖]某Audit狗老闆叫人返工有冇俾足OT人呀？(2)

Panic buy!

奴隸

128 止賺左契媽，而家又有啲後悔

time 巴
目標一年個倉有+5% 就夠

我已一股不留

Audit 狗邊有人權

無信念係唔可以入教果愛世人

點解次次都食棍？明明上星期咁多機會你走貨

貧窮限制想像

今年炒50%

爛果做cheap自己

蘋果為中國用户發了款新品： AirPods Pro牛年限量款

爆升股從來都係未有新聞前已經出現
出得擺響傳媒或者KOL 把口多數都已經升到近頂
或者進入FOMO 狀態
真正想知爆升股係睇自己放幾多時間響個市場尋寶

JPM

me太陽能無人提
tan升到200先講

Stay low profile ok?

都唔係好亂啫

Praise the sun認真討論區

從來冇質疑過忘巴買TAN
依家我直頭有揸太陽能/新能源個股

比人捉到有antifa做埋trump supporter

佢gel得咁密
我哋靜靜地跟咪得

TSLA

iwm好嘢嚟，個勢仲好強

石神！石神！我哋支持你~

走牙

今天蝕咗嘅profit,求果果賜給我們。阿果

好巴有無渣call？

好巴隻rare earth又爆升

今晚應該火箭發射 而家國會都搞掂埋 侵侵無曬牌

新能源股 PBW 點睇？

如果我唔平SP 等到聽晚咪好囉

只買正股，要求唔可能高

石囝2021 ytd正數未

走晒d科技股all in能源啦咁要

我都係買正股 年底ytd希望過合格線

白蛇今日仲未入po
今晚係咪要豬

期指呢個位正撚左啦

要走嘅已經走咗，依家手上嘅正股喺長揸嘅，預咗要食風浪

真 AAPL 垃圾嚟

石巴你唔好玩羅素啦

冇諗過合格線嚟樣嘢

5%跟好蛇金銀號啦

喺垃撚圾

最平7.7入

正股唔怕啦，tsm aapl amzn 呢啲怕閪咩

做乜鳩又柒又唔特別
奶都奶得無誠意

好似好穩
但喺唔識金銀

贏粒倉 豬間糖

tsm 每日加倉中

有米

黑人已經贏在起跑線

Keep住放水穩升

廢老股

桂絲
跑贏大市已經好好
跑唔贏既應該要月供voo qqq算

2張call 140 3月

個隻無得輸

石仔你hold得實咪仲有米

SH咗成年

me睇完qcom粒888

Samsung 5nm制程都比俾tsm 5nm吊住打

結論 tsmc世一，今年200

資格巴
我怕遲早真喺會去月供QQQ

石巴

了解

隻野叫咩名

Big Tech近一個月好弱

所以部分etf部分自己揀個股係唔錯嘅選擇
我都諗住開個first trade供etf

5%不如等tsla回果下轟落去
幾個鐘頭之後可能就有5%

賣埋巨硬OK?

BITCOIN升到咁
國會開曬槍
係暴風雨前既預告

近半年啦

納期仲正緊數 驚西

nvda 垃圾到冇人有

唔係太少電, 我出左12 mini了

驚條撚咩
中共內戰機會仲大過美帝

TSM 目標價12月 200

Lynas corp 國防部指定rare earth 供應商
2蚊左右推薦

玩到咁大 出邊d 5毛都沖曬出黎開飯

開槍震走我半倉隻plug，盤後44放埋果半算，等回調再返貨

missed

Qcom諗緊放唔放好

流浪地球

正喎

TSM目標價一萬二千億美元
預料上升空間為一倍
今年200
台股1000

石家村財政見紅

你認真咩，呢個位開綠緊啦

一日最衰都係垃圾ＱＱＱ

今晚最後逃生門

忘兄我RUN 65入左 1000股點睇

佛系坐貨

買下d adbe放倉底先

25 strong hold

講左唔睇個股，一間公司財報都無睇過
me睇住cctoy買biden

銀行股升得勁ｗｏｒ

訓醒aapl又變返爛果

收手啦

石蛇打算坐幾耐

price in曬先黎買

昨晚贏多少

應該+1000
se熔左

隻野要等好消息，

已離場

我一定會坐到財報之後

收收啦石仔

邊隻

上年石巴你又話fair price 雙位數

個倉靠Elon頂住
但我唔知佢升乜
信念

搞好arkk 先

聽住先
祈禱納指大跌震走石仔

享受推背感

every 巴
心理壓力好大

Elon瞓醒心情好派錢

溶了吧 如無意外 從今該好好放開

坐到中棍

Amzn 繼續悲劇

只要有信仰

長線睇一年真係無咩好驚
我都諗住睇完aapl er轉sh tsla年尾

買tan ,晚晚睡美容教，起身數鎂
豈不美哉

忘巴如果唔係咁邪教宣傳feel應該好多人入

Clean energy 係好複雜，唔同利益團體有唔同演繹，唔同學者又唔同講法。不過了解多啲係好事。

而家先發現我從來冇入過 tan ，但現價追又好似好 on9 咁

唔好啦，琴日避完 tsm qqq，去左買銀行股，我點走呀

獨自數鎂

你google lynas 再搵佢d news就會知佢幾特別

忘巴之後玩邊隻ipo

洗唔洗幫你塊面補下濕?

所謂clean又有幾clean吖 挑

2158 你地有無跟p sir步伐數港幣

P巴又想搵理由顏射忘巴

一早孖了

咪又係升番

原來都多新聞

今年未贏過

輸死人咩

識有fd做audit 真係話自己係狗黎 好慘

我讀大學年代見過一部 engine 用 hydrogen 同 oxygen 推動，排出黎既係 h2o，但應該做唔到市場化

氫要電解水，電從何來

升番哂 好友又贏

做左單抽撚

好撚辛苦 D股成日收市都跌返落去 已經成個月無上落
跌就跌多多 升就升少少 陣係搞撚到無晒信心

一直跟隨忘巴

單抽撚用咩抽最好

個陣係呃鐘去聽，唔記得原理

免費plan> 免手續費

我係 ft 見到兩個 code 但名係一樣

果...果...

MSFT幫你日日蝕

連隻ADBE唔關事都紅得最深色

買乜豬乜

一個ADR一個OTC直上？

今晚faang升返d

mid crap saas繼續上路

呢到有冇人炒 mnso ，大上大落玩波幅正

新手唔明分別

會唔會上到10000倍PE

上路上左幾日了

好巴

所有數據都唔可以作準

今日高位明日低位

p巴個倉點

點解要做咁耐？多野check?

P巴屌死rkt條友未

$TSM 台股升到HIHI

用愛發電

熔

F係普通股
Y結尾係優先股 ?

佢話peak season預左日日做10幾粒鍾

多到癲

X2

見佢又推第二隻,BTC 酒先

多謝白神，見到你先無清倉

yala繼續幫你日日插

乜鳩
香港97亡撚咗喇喎
佢坐時光機？

想big short mara

Nvidia 摔近 6%！ARM 併購案惹議，英國當局宣布要查

好心日落國就收皮喇 要錢咪出聲

諗緊買CHIQ 定 XLI
前者 我覺得中國2021內部消費需求應該會升番
後者 美國民主黨上台 應該又會大搞基建 工業股應該都有前景
但宜家CAT果堆已經升到痴曬線 再繼續高追又好似有D傻

原來因為咁插？

就快回歸買入價
早知唔扑金波

「只差」30 億美元，馬斯克身價即將追上首富貝佐斯

世一

睇見加州成地都乞衣 真係唔知想點

block 9 隻attention whore喇. 又無內涵, 又A字博, 又無石仔咁可愛.

無限loop 台股升 美股升 美股升 台股又升

加小注leap call先

副船長都無信心
船員點算

支那個賣水佬都排第六

大家block咗條白卡佬就咪覆，我要呢度係純純淨淨嘅叫春po

支持你去時事台開post講呢句野

支那都會搞埋佢一份

兒登仔好似靜哂

炒硬家

我真係好鍾意佢 d 機

忘巴依種宣傳手法先高招
就算抄功課瀨野
都可以笑返受害者批判力

auditor 既工作全部都要跟auditing standard 做, 你每個係financial statement 入面既數據理應要按standard 既要求做返足夠既workdone

簡單d 講係要每一粒明顯,嚴重性(material, 唔知係咪咁譯)數都要拎返足夠既supporting 先可以放係annual 度俾人睇

問題黎啦, 你真係覺得而家做list co 或者private co. 既會計呀姐係識入數? d CFO 或者ACCOUNT manager 真係會跟足accounting standard 去做? 你認為一個中五程度既會計文員會知道每年d standard 點變?

問題 2, 問d 客拎資料既時候成日發生同盤數唔夾既情況, 唔俾, 拖住唔俾, 俾錯 又或者係講d 好鳩既故仔

而audit 狗就要面對以上問題而引申出黎既以下工作壓力,

個客既acc全部都係返9放6, 個老細話 喂 我唔想哩樣野入數或者今年個profit 細d 就將唔屬於今年既支出都放埋入黎, 又或者係想今年profit 一d 就將出年既revenue 或者無中生有d other income 各樣黎pump 大自己profit, 咁班打工仔咪照做囉,

accounting standard 入面有提到做acc 都係professional 要跟standard 做野, 但係好似我頭先咁講, 打工仔黎ja, 想要佢付出幾多時間去讀哩d standard 呀, 結果d 野咪老細/自己想做乜咪做乜, 然後有d 咩問題呀? audit 狗會執手尾嫁啦, 唔係我大拿拿俾幾球野你做乜就係為左買你簽名ja 嘛

另外按道理如果個客既acc 係跟accounting standard 做野, 照計audit 狗會容易d 拎到對認既資料, 但好不幸, 班acc 同埋個客都係咁隱藏自己係盤數做左既野以為會過到audit 狗, dllm 唔好痴線啦, 做左幾年既audit 狗拎你盤數望兩眼都知有咩地方唔合理啦 (唔合理歸唔合理, 唔代表即刻知發生乜事) audit 狗想賺你錢就緊係想幫你出到份annual report, 但係你都要開口同audit 狗講你想做d 乜先得嫁, 屌你真係會以為會報串咩 (除非真係刑事非法野 例如個客唔係audit fee 名義俾一大舊錢個auditor, 即係收買啦) 咁班audit 狗咪會用盡所有 accounting 同auditing standard 既方法黎達成佢囉

如果到最後唔得既話, 你點隱藏我地都係會搵到出黎, 而d 客又死都要壁持到咁樣咁樣, 去到deadline 前解決唔到就一拍兩散, 而家d partner 個個都因為法例收緊而淆曬底, 咁大家都無著數

總結黎講既就係, auditor 要面對個客既無能啦, 仆街啦, 無理啦, 仲要氹佢俾資料啦, 仲要花時間去睇d 資料岩唔岩啦, d 資料對唔對應到或者解釋到d accouting record 啦, 仲要諗計係standard 下做到個客想要做既野啦, 仲要留意個客盤數有無暗藏d 仆街野, 哩d 全部都要係差唔多3個月內做齊曬先叫完到隻job (仲未計admin 野呢? 改本annual report 呢? 砌file 呢? 俾老細review 呢? 清老細/technical 問題呢? 仲要manage 住d 新仔有無做錯野又無講, 去到最尾先發現呢?)
哩d 對個auditor 係senior 至manager grade 黎講壓力係非常非常大, 而哩d 就係你外界人成日誤解做audit 同做acc 都係差唔多 既on9思想

利申：前audit狗

美巴又要gel了

TSM入得幾股真係揼春袋

Keyboard

入撚曬水了

忘巴新手教官
我就唔敢亂跟

記者巴又黎勝利巡遊

同坐爛果同巨硬隻船

我最早對忘巴的印象係歷戰妖股專員

All in TSM
唔洗叫春唔洗睇股市 晚晚準時十點瞓美容覺

一早跟忘巴買BNTX,MRNA 依家應該財自左

同支那有關既都麻麻，佢地食樹皮好過

Xli 好 d

所以我只剩低兩股

尋晚諗咗好耐想減倉
見到佢彈返起就SH算

對tsm 比較有信心

白蛇又入po
今晚

當初無理到忘巴講入左INO坐到而家唔知幾時先返到家鄉

屌你幾時唔係財自

工業用氫係唔係cracking 天然氣, 化石燃料之類生成多

有冇2020 vs 2021嗰段

用生命買錢 真係早走早著

出到貨先算liquidity咁細

要quote 返飛巴果句講專業人士

Bitcoin 唔港洗1月底就4w ，一地錢

雀巴
之前上返3322，原價賣咗三股，所以壓力少咗好多

我淨係知佢係super qqq 推銷員

依隻垃圾坐半年都無變過
本身又大隻唔夠貨sc佢

雖然上面篇文唔係我打 除左最尾果句
但上面嘅嘢99%會發生係big audit狗上

唔該巴打詳盡解釋，其實即係會計界黑哨？公司俾錢要你證明佢冇假數，咁你按佢要求做？

好重怨氣？

唔知今晚「垃」指會點呢

今晚到鈉dee追落後

彈下妹下先最仆街
斬又驚後悔
唔斬又坐喺到on99

嘩，CCTai啲五毛多撚到呢

養我

依家入咗倉底慢慢等

成日比張圖fake左覺得tan入唔過
會滅村

扑都扑唔切,勁撚多fake news風向撚,唔撚睇了

忘巴.jpg

明顯高登化左

當年內戰係因為廢奴會影響南部農場生計，而家似乎唔會，比較大機會係能源公司

用家角度黎講 通常叫auditor做”數佬”
比錢買你簽名 你死你事
但有啲咩要求都會盡量配合嘅

死咗四個

Twitter ban左侵侵account?

yes
bam左十二個鐘頭

產氫唔係重點，點樣安全貯存先係重點

今日咁好機會 仲唔全體出動咩

侵叫人散水都要比人ban

美國國會周三（6日）下午爆發暴動後，社交網Twitter宣布，封鎖總統特朗普的帳戶12小時，若再違規，永久停用。

聽講入面team好淫亂

美國d frd表示好恐慌

好On9 明顯公報私仇

plug有韓國sk合作 好似

一沉百踩,無咩計

我都睇緊呢本書

好痴線，總統都ban得

每個星期對足24x7 又會大陸出trip
如果想淫亂一定大把機會

叫人走都ban
總統都唔撚夠media揪

但係d女做幾年都殘曬

In pence we trust

saas可唔可以升下

我無收payme, 可以完全無責任鳩叫

你唔買？

桂絲最近很忙？

不過侵侵都有d走火入魔 唔跟規則玩到引火自焚

間一兩個月就有新白卡佬
人氣咁高
下位被追擊的受害者隨時係你

又唔係過人世 大家各有各玩

屌你

但我覺得呢行都幾多靚女,
見到好多fg都

唔止twitter Youtube, FB bam哂

買妖股正股都大波波fing死

唔怕，我太陽能任沽的

P兄琴晚唔玩among us去咗邊度玩

唔會呢度食呢度柯啦，大部分 job 都要 team work ，一揚左就仆街

如果自己部影印機唔夠人玩，仲要嗰個係自己地頭，好心就認輸啦
玩到個制度爛晒有乜好
不過內戰我又唔覺得，美國其實幾平靜，電視台都唔算大幅報道，其實唔多人理

淫條撚
有時間都番去訓覺，諗咸野嘅機會都冇

美國而家比中俄圍攻，最需要既係graceful defeat聯合兩派
有一派唔合作只會益左兩個共國
而家cctoy瘋狂吹奏內戰真係笑而不語

但好似好多都cow同事

侵單野暗示支那Joe想硬推極左政策會有好大難度

係咪bug黎
琴晚臨訓都仲蝕緊十幾蚊

無力扯

有冇人個倉都係咁

都冇人阻到佢

我係忘巴張滅村圖

終於等到蔚來西冧

都係user姐

科技股仲要食幾耐屎

警世

mid crap saas上路吧
特別點名pton pins pltr ai u

訓著了

內戰真係on9 侵侵心諗我都係搏一鋪
搏唔掂咪唔撈 反正都最後幾日任期
我又戴哂頭盔叫人和平示威

ai u

可唔可以簽行政命令，暫時twitter營運？

Pelosi 反到佢仆街

唉屌 都坐左4個月啦 唔差在

琴晚定今晚再冧

兩餸變五餸，伯母

可以咁講

Big4 入面永遠都係恕聲載道 出面班fg年年一車車咁入去

Plug琴晚35放左

同埋想問如果我一開市即禁走佢會點

開左個先例 以後班人一唔開心就會想沖入國會山莊
我覺得係民粹主義抬頭 會變到極左/極右

冇難度
好似今日咁邊個阻佢就要死

Trump 連任到就係 連任唔到唔會咁

政治上係，但佢唔能夠保證保守民兵唔會做野，任何硬推必然引發保守集團反彈

侵侵大勢已去

大家全倉大陽能跟拜登就得

BLM個陣又何嘗唔係想衝白宮

又係笑話時候：

伯母好砌嗎？

唔岩我口味

全面執政要負責ga
有咩無得賴對家

好在斬咗

media 會洗腦㗎啦
reddit 全部推介po 都係鬧侵

係，支那Joe會有顧忌

我覺得國會員老其實某程度上已經架空左china joe

屌，我琴日反而入貨，今次pk

唔好玩啦，呢d野揚左即係話好大分期，議員會拉停再議

一個能打的都無

nvda vcp杯麵

琴日聽話但DH528 play9me

之前有人試過,變相多左錢sofi發現係會當你孖左要還息
唔好亂做

大師兄Tesla

在座各位都係垃圾

通常係強硬停個protest再扮停
之後掛羊頭賣狗肉轉名再上

其實tsla 係中國利益算唔算重，如果中美角力，中國攪9tsla 會唔會有好大影響？？

又去海旁食女婿飯

所以話，局勢唔係支那想像中咁有利，幾親支那都好，而家根本冇位俾支那Joe放水俾支那

收到
一開app 空歡喜左一場
感謝解答

邊忽cup noodles

民主係咁，集體智慧

唔升/橫行=vcp cup noodles

可能得返現代同Toyota生還

侵侵得罪班權貴搞到要是但推1個上去坐4年,實權都仲係個班人手上

中國話搞鳩apple
Apple而家點

學咗石囝咁早瞓

佢得4年，仲要第三年攪連任

我反而對DEM點處理個失業率有興趣

幾時見佢個女

有冇人睇過呢個post 千祈唔好開黎睇

光時改革現況

班元老先似利益集團
GOP senate leader

暴巴要食魚生

輸到食杯面

話姐，邊有攪到

杯底

反而GOP輸左平靜得出奇，冇人要負責？

好高卡

GOP元老都唔想侵上

輸埋senate

從來無懷疑過dem既搵錢能力

GA senate 輸埋無得做majority leader 都無咩聲氣

可以加凍飲喇 張plug call

印象中DEM執政期普遍失業率都好高

同dem傾掂數啦,4年後gop重掌大權既機會好大

tesla係科技公司 唔係電動車公司😂

奶支》搵錢〉派錢

你仲睇時事台

GOP內部無勢力反到上面班old seafood
睇唔到有邊個領軍人物沖擊到佢地
反正佢地都係收係向錢看

專登輸，俾支那Joe 9做2年，再2年後中期選後cup贏2院？

鳩估big tech交稅係防止搞section 230 + 對支禁令

依個真

而家ANTIFA 都開始反登啦

仲好喇 政府會養我

梗係啦,完成左任務仲唔做condom咩
班antifa而家想繼續爭取利益無人理

增大貧富懸殊然後拎有錢人既錢補貼窮人
呢個model佢哋玩左好耐

慢慢會搵到琴晚好撚激果班係blm鬼嚟

Plug盤後癲撚左

侵好大機會連任-》

侵輸緊？唔緊要,
共和黨好大機會lead住議會-》

共和黨連議會都輸埋？唔緊要,
同民主黨傾掂數,
四年後好大機會重掌大權

淨係睇量都唔似啦

侵粉這麼牛b
我拜tan又咪繼續升

其實下任總統未上台呢段時間
美股會唔會好大波動？

不嬲都覺得忘巴係經驗老手

準備兩年後300個supreme court judges未
#pack the court

死左四個？

jupas 巴

長智

馬騮巴
最近有啲忙

腳震了 唔好post上WSB please

我仲以為係我嗰一股蘋果終於送咗畀我添

下行緊wo

無可能啦
我認為基本上輸左今次 共和黨可以永久收皮
Mail in ballot 太屈機

TSM真係驚閪 雖然升得慢 但係冇大跌過

係

咁你要睇下你個股數有無變先岩

2330 tw又升
今晚繼續後悔吧

美股IPO 黎緊有隻WOOF 在美國做貓狗好過做人

sauce plz

死四個人

個股價話比大家知tesla未來將取代呢度所有車廠

特朗普支持者闖國會釀4死 52人被補

銀行股係咪冇水位喇
隻隻都爆升

有片？

年輕人不要浪費時間買風能

村民唔係咁諗呀

你隻tan盤後120 本細入唔得多

佢地咁講好有道理啵

日日都要屌你老母

nigga shut you hole, 賭唔起嘅人無發言權

d撚樣鳩炒ja
fair price 115

今日968 升fair price 118

遲早會爆

今晚又要蝕幾多
日日起身睇副身家縮水

個句no turning back 真係好有共鳴

主要係audit永遠唔會夠人做, regulation愈黎愈多, standard又改

唉，就係呢日無買

等佢回調不如求9期搵個位加倉

*your

audit呢行唔係話會俾automation 取代咩，之前你哋好驚架喎

都要放啦

我依家都唔撚理條友
唔洗再俾attention佢
依前幾日撚左依家玩厭啦

又逼害石仔

白蛇 dllm

今日千升